[突發]蕭若元:蘋果又想誣衊我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

老燒你都係返大陸叫愛滋雞算啦

面皮幾多米厚？

蕭生：梁特入閘機會增加了
實質：減少了

如果當初唔係真係咁唸，你就唔好用個咁既title 來你呃views 囉, clickbait

少過一半都叫有機會入閘 蘋果無錯

燒山好野

現實係林鄭參選機會增加，689棄選。仲唔係比你燈死

肥佬黎睇錯但係唔會多多藉口喺度狡辯。
唔會用好多時間為自己睇錯全辯護和解釋。

蕭生睇錯後成日都喺度解釋自己點解睇錯，
講到睇錯係有道理嘅，
等人地覺得佢都係有料到嘅雖然睇錯。

老實講咁介意其他人笑你預測錯誤嘅，
就唔好公開講咁多預測啦！
邊有人次次啱架？
其實最好笑嘅唔係預測錯誤，
預測唔係啱就錯其實冇乜好笑，
係預測錯誤之後不停為自己辯護，
又介意人哋講哦度最好笑。

先講明我係對肥佬黎印象差，
蕭生印象反而好啲。

減少到0睇怕都係得燒山有呢個威能

點解燒山咁有喜感

燒山：祝蘋果業務蒸蒸日上

燒山 你不如燈一燈蘋果仲好啦

蘋果：快d屌柒我，快d睇死我

燒生：祝所有今年誣衊過我既報紙……生意愈做愈好，長做長有

玩呀，條片標題同內容唔同？咁即係公就你嬴，字就我輸？

燒山幾時 endorse RIP

買兩邊仲好講

呢樣真
香港太多買兩邊扮先知既時事人 / 政客
仲要有人吹捧

咪係 一陣反方向行又拎番個標題出來講話一早睇通

又唔肯認